【突發】【不如聽日玩多次機場】

【突發】【不如聽日玩多次機場】

如題 點解會有未知問題???

係咪我打得太少字? 依家恰我懶?

原來係我開左VPN唔俾我出文..............

18

你咪ON9啦P牌仔

推！

你係狗？

我會咁問你，係因為：

1. 佢出左緊急法，遊客已經因為呢樣野減少緊
唔洗我地再去機場

2. 點入？點出？

3. 您P

希望你唔係狗，只係諗得唔夠多

咁我建議你查查我係邊個先

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

P牌 比唔到like你

機場好

港共預左你會錫春袋
所以主動停埋機場快綫

....吓？
點解你會叫我check您既身份

你依家提出玩多次機場
你係咪要擺啲理據出來去說服人地

關您身份咩事
呢個ac既主人可以因為被捕然後ac畀狗攞左去用架麻

行動理據，無就18

仲入機場？ON9？

er... 講多無謂 完

好我JOIN

推

你岩

拉

和你suck tg都出咗po
我諗係admin嚟

起底啦 講多無謂 冇叫呂麗巴開post姐

Standby
standby
standby

叫我?

哇 你咁快既

diu 原來你係到

早知我唔自己出仲要俾人屌我p牌啦

CLS

好阿入機場
不過我入唔入聽日訓醒先諗
你班mon post狗慢慢估下

SUCK 不嬲都CLS

你可能唔識我地

其實機場已經無乜客

無客唔代表要放過佢

機場呢樣野
一係入一係唔入

屌 你識唔識架你呀==

一係機場一係18
大家都三心兩意

時而勢易

果陣遊客仲係多
搞機場的確係一個選擇

依家緊急法出左
遍地開花發生左
交通又接近癱瘓

您點樣遊說啲人去先？
都話同身份無關係
如果我見到18區依家效果咁好
而機場又離自己萬丈咁遠
我點樣說服自己去join呢個活動呢？
既然你提出來，你就要畀理據去說服人
唔係擺個行動出來之後等啲人自己判斷
會去果啲，有幾多個 有能力係您呢個運動入面自處
而唔需要睇你既理據？
起碼您都提個基本既理據出來
等唔識果啲都起碼有個說服自己去機場既基礎理由丫

同admin有咩關係呀...
因為佢係admin，所以我地要去機場？
唔明

Ar 嗚

都咁多次你仲未識玩。。。。？

真係唔識
教？

sorry大佬
屌攰丫麻個腦...

預你入

唔緊要 沖個靚涼教教豬lu 比啲掌聲自己

Count me in

屌你老母點解班機場撚死心不息，煩唔煩d呀

有咩車入到 本身想坐機鐵去送fd 機
睇黎要塞巴屎了

停止攻擊中字頭商舖 包含中移動
頭先ssp有人爆中移動電話舖
一班南亞stand by緊偷iphone 11
再爆就會有人笠撚住個頭跟住爆金鋪錶鋪/爆入銀行搶錢
偷晒d嘢再入鳩大家數
d狗仲可以名正言順用實彈打搶劫金鋪/銀行既劫匪
咁落去只會引黎一班臥底狗 同南亞小偷混入現場示威者到處破壞店舖
然後有人唔同意/混亂之際
就會發生打群架>你分唔人同狗>狗隻裹應外合 突擊圍捕>入鳩你搶掠

我無問題呀
自己係有信心入到去出到來
係驚其他人唔識喳